有冇人入咗紫光 365

琴日收市2.9爆上2.99
今朝最高已經3.95

依家3.65徘徊緊啦

成績表咁樣，點買得落手

好似正職係炒3396

4.27 痴線

發達同食屎真係一念之間

5蚊都黎緊 大媽瘋狂無人性

隻野做乜9

何方妖孽

ig頭先呢隻有人賣廣告
各位睇路

依啲真係得個睇字

誇張到唔敢買

癡撚線

痴左線

我之前2.9入 3.77走咗
啱啱4.52入，5.05已經走咗

屌5.6了

岩岩我睇住隻3993同紫光都係5.01, 轉個頭呢隻就5.6

執左幾百唔玩...唔知幾時Freefall

一陣跌落黎一定好激

一秒升2毫

6蚊

6蚊鳥。。。

痴左線...........點入

一日一倍 痴撚線

6蚊 重上 係咪真嫁

上樓趁而家

上IFC

6個半

哇 發生咩事

痴撚線

120%

7蚊都唔奇

無買都叫下先，升呀上呀升呀上呀!!!!!

岩岩睇仲係5蚊..家陣已經6蚊幾

未見過咁顛

跌啦跌啦

跌落黎啦

跌啦🤘🏼🤘🏼🤘🏼

扶穩啦

精彩, 1 分鐘隊$1

GG

傻撚左 一分鐘跌個幾

開始freefall

痴撚線

唔知有無人6.6接手

直線落

痴撚線

一分鐘跌一蚊

1分鐘前6.5
1分鐘後5.08

過山車甘

妖到...

果一瞬間都接到真係抵死

1秒插番落黎

好撚爽

妖到

好多 set唔切取消既入左

估下要跌到邊

3蚊

4.5收市

睇樓變睇跳樓

又嚟過喇喂

呢隻真係唔敢入

睇下咪算囉，依啲錢唔係我地賺架

幾日上落$3

呢隻真係經典

睇到心都離一離

哩隻野 我上星期就研究左佢 但最後都無決定入 琴日升完 依然無入 未來都唔打算入.

4蚊樓下收啦

玩命系列

今日守唔守到4蚊呢

呢d盤路其實算易炒

哇慢啲都死

停喺4.20差唔多

繼續睇表演

2日時間升左 2 倍

1.9x > 6.6

又上

又4.7

捉唔到路

係都聽日先黎料

4.9 .....

唔敢入

聽朝再望，有機會又上多次

賺到錢的好好利用去改善呢個世界

6.145均價, 你係跌落黎果陣撈 定 追入先?

不過睇個勢係前者

但你送左比人點樣改善世界?

按唔切取消先前擺落的盤

收入27M
cost 87M

真係買個個傻仔

似係5.5左右追

追完見到再升就加注跟住就

代你去call g啦

連燈仔摩頂世界第一

4.72入左 有冇運行？

冇呀 你走啦

賺左千幾走左

3日升左兩倍，
你先賺得千幾就咪講出來啦。

今日下晝先玩